#Buscador G.Y.W README

==== Idea Principal ====
	
La aplicacion debe de iniciar al iniciar sesión en la PC, en vez de abrir el navegador y esperar que este cargue para poder hacer uso de el, luego buscar lo que quieres en google/youtube/wikipedia.. todo esto es un proceso muy largo pues con este programa se ahorra todos esos pasos, ya que se podra realizar las busquedas en youtube/google o wikipedia indicandoselo de la siguiente forma g:<texto> y:<texto>  w:<texto> .
  
* Si no se espesifica un filtro el programa realiza la busqueda en google por default.

* Si no se introduce nada y se preciona < ENTER > el programa se cierra inmediatamente.

  ----( Shortcuts )----

g: hace la busqueda en google.

y: hace la busqueda en youtube.

w: hace la busqueda en wikipedia.
 

==== Cosas por hacer ====

1. Hacer que la APP inicie al iniciar sesión 

1. Hacer Funcionar el boton Pegar del menu editar
 
1. Compatibilidad con Firefox
 
1. Hacer que el usuario elija entre Firefox y Chrome
_______________________________
Videos de su Funcionamiento y Evolucion

http://www.youtube.com/playlist?list=PLo7KrNwwT6ZFbbj_j8OGF1KH_d7fSIIt3